Ta hlavni cast jidla -Řízek, Sekaná **Ciselnik**
Prílohy Brambory, kaše, hranolky **Ciselnik**
Omáčky - tatarka, kečup **Ciselnik**


Seznam jídel (Uzivatel, Ta hlavni cast jidla, Přílohy, Obloha(true/false), Omáčky)

Kategorie - Hlavní jídla, polívky, dezerty **Ciselnik**
Uživatelé - Jarda, Pepa
Typ jídla - snidaně, oběd, večeře **Ciselnik**
Oblibena jidla




Pohled - uživatel má pohled jen na svoje jídla
Trigger - před vložením nového jídla se spustí a zkountroluje zda již není jídlo v databázi